(鋼煉)除左人做人父親同賀恩漢之外，邊個角色最好打？

齊齊排你地心目中top3

我嘅top3:

1.大總統（格鬥技術最強，沒有之一，加埋最強之眼 ）
2.姚麟+greed（本身姚麟打架已經好勁，加埋最強之盾就更加勁，但係同大總統比仲差小小）
3.萊瑪斯丹（玩火玩到出神入化，正常發揮已經好勁，打安比嗰陣爆seed打仲勁，安比完全冇得還拖）

再排落去應該就到斯卡同阿姆士唐

推

原來冇人睇鋼煉

死亡筆記

最好打梗係守住真理之門果個啦

巴打亂入

不過死亡筆記都好好睇

佢冇戰績喎

你當個細路死架？
唔記得叫咩名

邊個細路啊？ pride?

師父呢？

係

師父都好打，但可惜身體差，打唔到耐，同埋上面幾個佢應該冇個打得贏

弱點太明顯啦 肉體太弱 同埋閃光彈可以收佢皮

蘭方

其實佢無將馬斯丹煉成人柱無人夠佢打
閃光彈收佢皮但殺唔到佢
肉體佢又可以轉移到其他人度 不過個陣佢煉完人柱太虛弱先俾愛德華收到皮

艾爾都捉到佢喎

我反而會排
1.大總統
2.格利特型態姚林
3.懶惰

懶惰其實好屈 大隻 速度快到子彈咁 如果唔係佢太懶唔會俾人收皮

佢太懶冇心機打 鬥志唔夠

懶係佢特性黎
紅蓮同上校其實都差唔多實力？

上校遠近都得 紅蓮要近攻

少將好打過少教 雖然唔合理
仲有師父

邊位少將？鐵血？

定佢家姐

姚麟+Greed > 大總統
大總統把劍係唔會劈得入全身碳化嘅Greed
Greed突襲總統屋企個時已經睇得出
所以作者唔比Greed全身碳化同大總統打

而姚麟+Greed因為太屈機
所以剩係出得一幕，仲要係打雜魚

黃金手指

家姐

鐵血好似係准將
少將應該係講家姐
上校應該好打過紅蓮
紅蓮每次出場都帶住紅石
上校打親都唔用石

鐵血喺設定上好屈機
佢係第一個將鍊金術同格鬥術一齊用喺戰鬥上嘅人
可惜牛媽唔多想寫呢個角色

家姐唔識煉金術喎 我覺得佢比較似係指揮型 打起上黎 識用煉金術既少校好打好多

幾鍾意姚麟 意志力好強同greed搶自己個身體

條友死返高登啦

我覺得兩者係有得打 大總統感官敏銳咁多 可惜冇復元能力

鐵血比斯卡秒

諗諗下上校其實要粒石黎都無乜用

其中一個最鍾意既角色

上校😍😍😍

有埋石應該可以屠城

漫畫話佢果日飲醉酒
伊修巴爾果陣勁到痴線
仲有殺軍官去幫伊修巴爾人談判
其實寫佢描寫多啲呢個角色

所有正眼見到佢打嘅都死晒
冇人傳戰跡

伊修巴爾嗰陣個個都屠城啦 紅蓮都勁到痴線
佢比斯卡秒嗰陣半下都還唔到拖喎 飲醉左都唔會廢咁多掛

唔可以話要黎冇用
有紅石既煉成點都破壞力大啲
雖然佢既煉成而家已經夠哂霸道

Greed同姚麟都好鍾意 兩個都好有義氣

剩係睇到個痴線中佬

邊個守門果個？ 唔係真理黎咩 ？
同埋記得門前係用唔到煉金術

咁多個角色最鐘意大總統
人生漫長歲月都比人操控
只有夫人同最後一戰為心所欲
最後滿足而死
論身體能力 就算無左眼都應該係故事頂級人物
後生既話更加唔使講

父親大人 連神都一度打倒落黎

你可以蒸發你身體接觸到大氣部份既水份 唔係人造人有再生功能
普通人邊個頂到，如果真係按個設定黎講，唔出火都可以將你搞到致死級既灼傷

唔落雨根本單體範圍都無敵，普通肉體最多寫條友速度快避到

佢冇左左眼應該冇咁勁喎 格鬥技術好多人都好勁 師父、阿姆士唐、斯卡、姚麟呢堆都係一流，加上佢地識煉金術

無上進心

言峰綺禮

我細路應該係最好打 好似係

傲慢定大總統邊個勁

好打過你

係馬斯丹佢地未做人柱之前比做唔成總統個班人圍
佢地既身體能力唔比布拉多萊差
雖然佢地係個一幕係圍毆
但係相信1on1布拉多萊實會係一個煩人既對手
基本上大多數既刀刃都岩佢用
付爺爺同蘭芳都比佢秒殺
王子未有硬化個陣都要用閃光彈逃走
有鍊金術既人都陷入苦戰 （斯卡）
無鍊金術既對佢會更難應付掛

我覺得大總統勁d 佢快到切子彈 pride d影應該冇子彈咁快掛

如果一對一 應該的令狐沖夠大總統打

同意
艾爾好撚勁

唯快不破定無劍勝有劍勁啲
令狐沖睇斬唔斬到子彈

除左nina老豆同恩比，邊個最摟打

自戀ing阿姆士唐

如果東方不敗同大總統同lv都未必打得過，何況大總統連子彈都斬到，令狐沖都係被人秒啦

緊係投自己
又勁又有性格

你只會比人秒

俾人食

影係光速wor

同我隻抽

姚林話賢者之石係到想要就用果段好撚諷刺
明明全能既賢石就係眼前
連一個人都救唔到

好撚慘

不過最sad 一定係修茲……

究竟greed全身硬化係有時限定無局部咁硬

我會排
大總統
師傅
馬斯丹～斯卡
呢三個嘅純體術嚟計一定係作品入面最好個三個
姚林應該只係好過豆丁 可以同大總統打但明顯下風
大總統唔使講 有眼bonus無敵咁濟
師傅睇佢輕鬆摔sloth 體術應該最強 加頂尖鍊金術 但體質差 不過漫畫入面好少因為嘔血影響打鬥 搞笑多 加埋賀因漢幫佢調理好氣血應該冇問題
斯卡體術 加鍊丹術 無咩弱點
馬斯丹鍊金術屈機 傷害輸出高 但體術一般
如果用鍊金/丹術埋到身就大鑊
不過如果係生死相搏我買馬斯丹

馬斯丹體術唔係一般直頭差啦
係落雨個陣有稱號叫無能既男人
佢無左鍊金術就同菲利上直無分別

後期上校落雨都唔驚啦
其實焰 冰 同紅蓮 三個都好屈

原著好似冇冰
紅蓮要接觸到人先有用廢好多喎
佢用手套擦火花 再用個煉成重組空氣中氧既份量 放大個火 即係只要手套唔濕就ok

講格鬥同反應大總統無得輸 後生幾年真係唔知有邊個可以同佢打

師父有頂級體術同鍊金術 實戰嗰陣嘅創造力可以扭轉戰局

單對單應該無人夠佢哋抽

嫌樣衰得滯唔想變

全身硬化無時限
唯一弱點係硬化時唔可以再生
同埋怕鍊金術師改變佢碳化構成元素

相信大總統後生既話 師傅掂都掂佢唔到

就算計埋馬斯丹有埋真理之門
都改變唔到佢體術差既事實
眨下眼就比大總統斬左個頭出黎

真係神作, 所有角色性格都好有質感

次次講勁都冇矮仔份

矮仔得鍊成力特別高
體術又唔係勁
艾爾都贏佢九條街

其實賀恩漢只係厚血 戰鬥能力超低，佢自己都講過佢唔識打架
所以我會排：
1. 父親大人
2. 大總統/greed(greed全身硬化先打大總統打佢唔入,正常狀態開打大總統會快到佢硬化唔切)
3. pride
4. 上校/scar(雙手型態scar可以煉牆擋火,打起上嚟應該50/50)
5. 俾賀恩漢醫完嘅師父/肉體艾爾(師父體術完爆sloth,煉金術又勁,艾爾係咁多個人柱入面睇真理睇得最多,體術又勁)
愛德就算鳩數啦，鬥智商應該有top3嘅

大致應同

屌你老母 呢幅圖簡直係陰影

唔計父親啊 佢連真理都食埋 根本屈左機

賀恩漢唔止厚血啊 佢同未食真理既父親打都玩到幾下喎

大總統同姚麟版greed應該係頭二 三打後仲有好多唔同意見

有無人覺得傷疤人招分解術好勁 佢算哈算好打

如果上校做人柱唔係冇左視力既話 會勁到乜野程度

勁啊 右手分解 左手合成 加上本身係武僧 體術都好勁

其實上校軍校果陣全部都係第一 體術都係

大總統真係好撚勁
不過斬得爆坦克就跨左d

好多時打交佢都係靠知識解圍

同大總統打唔全身硬化?

全身硬化點樣活動關節?

好似唔多關事喎 fu死左之後佢全身硬化打架都勁靈活

每次見到鋼煉post依一幕就諗起佢

其實姚林加格利特唔係最屈機
姚林體術係未到一線 最多係斯卡level
碳化可以被鍊金術解決
破咗防就襯再生緊繼續打
仲要馬斯丹火係剋碳素
最多係贏再生

佢體術都唔係一線？

係囉 姚林仲有戰鬥智慧，識利用死角同避重就輕

企係到比你燒咩而家

上校落雨是廢物
不過我鐘意

大總統根本屈機
fa點死唔記得
好似係再生哂d 賢者之石
反而03年版比較深刻
係總統個仔拎左佢副骸骨比馬斯丹燒先贏到

FA我到而家都分唔到佢係咪因做過鍊成陣而無法再生而死
定係用哂石頭先死

大總統係人型人造人，即係佢粒石係純粹強化用，冇再生能力，所以先會變老。上校被逼人體煉成嗰到個金牙科學佬同pride先係材料，大總統冇事。

大總統好似冇再生能力
佢喺正門打嗰陣受傷已經冇復原
之後拖住重傷同斯卡打
斯卡講過如果唔係因為佢嚟之前已經受咗致命傷自己就好危險

其實賀恩漢係俾父親大人秒咁濟 打兩打無啦啦俾佢食咗 最多話因爲厚血所以高防 真係打起上嚟in long term好多人都打得贏佢 因為佢打人係防都破唔到一滴一滴咁扣

其實佢洗乜認真打 根本冇見佢認真打過 自己係幾百萬人份量既賢石 邊個夠佢抽 除左父親大人 加上人地都講明唔鐘意打交 所以佢戰力應該好難推算

啫係因為佢唔係一個完全既人造人
所以佢受傷都係會死?
咁佢後生都好撚勁
打咁多杖冇受過致命傷

老豆都係鍊成力高既類型 埋身肉搏佢好多時都拉開距離走佬
近身我諗食得屎

愛德係唯一一個識用度門換返細佬身體仲 同埋食撚埋雲尼仲唔勁？

其實用度門真係神來之筆畫龍點睛

好想知作者係一早諗好定即興

成件事真係收得好好

真心想知 有冇同fa 差唔多level既動漫 想睇

我終於可以贏到我啦

賀恩漢好似講過過用腎者之石可以換到艾爾 係佢要用真理之門換

唔需要識打，識鍊成就可以收人皮，佢理論上父親大人做到嘅鍊成佢都做到

洗乜練肉搏 賀恩漢有幾百萬人份嘅賢者之石加上鍊金術知識除左父親大人唔可能有人夠佢抽，亦唔會有所謂Long term 戰 淨係同父親大人一樣釋放能量波都冇人頂到啦

其實第一集用冰個大叔先勁
能力屈 又有腦
第一個發現國土煉成陣
佢只係輸比劇情

玩開元素既都勁
就好似小說繼承神的少女入面四個咁

因為係原創角色

佢唔想用人命黎換返細佬返黎
但又真係寫得幾正
用真理換返細佬
攞住呢個咁勁既能力，作為錬金術師黎講真係好難捨棄左佢

係咁嘅世界冇左鍊金術能力 係咪等於殘廢

要錬金術定溫莉

乜唔係要鍊金術定艾爾？

蘭芳正d 雲尼正港女

蘭芳有少爺不了
但係張梅

蘿莉控

你地唔好讚我啦

鋼豆丁

一定係大總統

大總統根本痴撚線
佢斬到子彈最主要係佢最強之眼睇到子彈
仲要有咁既身體質素

佢未開眼都斬到子彈啦
重睇啦

佢地踏上旅程係因為煉金術，但最後竟然係用番煉金術黎換返佢細路
諷刺得黎，又意料之外，更加係完美呼應嘅句號
成件事正到睇到起雞皮

係咩??
我記得有一段情節係暗示佢唔洗開眼

賀恩漢本身已經係一個好勁嘅鍊金術師，加上自己係賢者之石，仲唔夠勁？定係唔記得賢者之石有咩用？
如果我排
人造人top3
大總統
傲慢
姚林
人類top3
斯卡
師父
上校

大總統

姚林勁過pride嗰我覺得 佢本身勁先比人捉去整做人做人

Btw人類好難排 斯卡 師父（調理後） 焰 阿姆士唐都好勁揪 阿姆士唐仲要用斯卡打成平手（雖然係單手斯卡）所以阿姆士唐同斯卡實力應該不相上下

姚林隻愀勁過Greed好多
Greed都話姚有教過佢

愛德華 有冇國家級既鍊金術的水平？

做乜話我港女

邊個勁真係幾難排
不過最廢一定係愛德華

煉金術師黎講 佢都算廢 點解雲尼會揀佢

大總統果場單拖屌入去家姐陣中心，隊爆架坦克，討取左家姐個大將，再屌贏埋阿爺同格利特，失足跌左落水，重傷下差d屌撚死有齊左右手既斯卡，唔係道陽光佢殺撚埋斯卡啦

唔計角色響故事既定位同個性，只以全力戰鬥黎計

1。瓶中小人----大量鍊金術智識，可鍊成任何野，無限mp，無限hp

2。賀恩漢----略低於小人既鍊金術智識，近乎無限mphp

3。大總統----近戰勁到一個地步可以打贏哂d冇無限回復又冇絕頂鍊金術既人

4。愛德華----雖然斷估鍊金術智識唔夠1，2高，但已經係絕頂級鍊金術學識，同小人同老豆一樣了解真理到左同其他人唔同次元，但天資聰敏，鍊金術應用能力強，代表事件有將自己鍊成腎石，即場用斯卡既分解，響擁有呢d招既情況下佢其實可以做到近乎無限mp，hp，但佢自己冇老豆既儲備，要即整

5。斯卡----左右手齊既情況下加上數一數二既格鬥力，攻擊力拍得住1，2，4唔放痴練招既情況，可以同瀕死既大總統鬥得難分難解

其他好似師傅，上校，怠惰果d，同上面唔同次元，最雞果個斯卡都可以做到你黎乜我即時分解乜，俾大總統屈速屈弱點攻擊，俾1，2，4三大法師無限放技同回復，所以冇有得同佢地鬥

愛德華排第四 煉金術還好 但係體術好多人勁過佢喎 艾爾已經勁過佢

將自己作為賢者之石係有講過話有可能以壽命做代價 唔係無限
03年有次上校同鋼打斷已經秒撚左鋼
個近身同鍊金術 艾爾同師傅都打贏佢
鋼自己講過體術佢一次都無贏過艾爾
贏既一次就係醫院因為艾爾分心

老豆打近身戰輸鳩緊 無速度無力量
只有鍊成力比較強
可以將佢同父親大人當成同一樣野
啫係打消耗戰佢就玩完

大總統先係最屈機，唯快不破

點先消耗得完老豆嘅賢者之石 小人得到神嘅力量都頂到咁耐

頂得耐咩
父親大人吸完亞美斯特利斯國既再分返出黎
都頂唔到半日
當中最大火力既應該係上校

老豆體內既石頭份量硬食左核融
打埋場杖就得返一人份
仲要唔擺得耐
不過佢個個年代既技術講核融會唔會早得滯

上校仰要盲左都咁猛

醒下啦，兩個老豆既層次已經唔係屈速就打得死，小人係可以直頭隔空將人變成腎石，仲要個範圍大到一堆堆人咁變，老豆用佢儲備最少都可以做到隔空分解，呢兩條友已經去到一舉手一投足都毀天滅地，消乜鳩耗，特別係小人，未食門之前既佢根本無敵，係食左門要保持消化平衡，加上逆轉鍊成陣，老豆對抗令佢加速消耗，格利特獻身破壞佢既平衡，先至會贏，根本牛妹設計得巧妙弱化呢兩條友既戰鬥力咋，單單隔空分解你，你又冇可能一刀斬死佢，已經冇得打，百萬級腎石個鍊成力之下近戰邊度仲有意義，消耗戰？大總統頂到佢攻擊咩？

愛德華同樣做到呢樣野，只係佢冇一開波就擁有百萬級腎石，全力戰鬥都只能一邊將人變成腎石一邊儲，佢係會俾大總統秒殺，所以佢排大總統之下，問題係愛德華只要有心，係可以將人地變成腎石，或者直接分解，只係兩樣野都同佢信條相衝，所以佢只做到將物件分解，將自己變成腎石（佢係識左將人變成腎石先醒起可以 將自己變成腎石），佢係絕對有能力做到小人咁，所以佢度門先有價值，因為佢既鍊金術智識可以直接威脅守門人

當然我係分開信條黎講，小人唔貪心急住食門就唔會輸，老豆本身就唔會用同胞既腎石為自己做事，愛德華都係唔會用最勁但觸犯禁忌既能力，直接計佢地既最大戰鬥力

乜野威脅守門口人呀
艾爾分解左變做乜野呀？

同埋你再咁計 馬斯丹都做到以上你講既野

如果進出一次門就可以知道哂所有野包括人體鍊成，逆鍊成，循環做陣既話，師傅就唔駛懵撚咁唔知小人想攪咩啦

好簡單既姐，你地睇下師傅拍下手做到d乜，同愛德華拍下手做到d乜個分別，咪知道一次同多次進出門個知識差別囉

所以標題咪話唔計佢兩個囉

你要分清楚佢地係唔知父親大人將會做咩 而唔係唔明白個原理喎

師父全盛時期太強啦
單人匹馬去布里古茲修練
加埋大隻佬老公真係冇得輸

騎劫自己個post先

咁最廢人做人係lust 有冇人反對

佢聲稱自己係最強之矛
咁講桂杜尼仲廢啦，又無腦

總統仔未出之前最強之矛都算係佢既
咁安比除左變身之外都無咩用

安比用途係間諜同挑撥離間

我一直覺得最撚廢係安比
賴斯黛號稱最強之矛，差啲收咗上校皮
格利德號稱最強之盾，大總統都斬佢唔入
傲慢、大總統唔洗講，最勁嗰兩個
桂杜尼係門嘅失敗版，可以咩都吞落肚
懶惰速度勁快，不過衰太懶
唯獨安比人型唔係特別好打，真身更加係箭靶

桂杜尼其實都好勁，上校都唔夠佢打